有無人到呢一刻都係決定留低?

普通話學成點?

唔撚識